美國公布戰績: 已經殺了7.6萬名伊斯蘭國武裝份子

-美軍空襲從開始到2016年8月為止共打死超過4.5萬IS
-在拉馬迪戰役殺死400名IS
-費盧傑殺死3500名伊斯蘭國
-曼比季戰役打死IS計4200人
-巴蔔戰役，土軍殺IS達2647人

-摩蘇爾戰役最新數據是已殺IS 1.6萬
摩蘇爾最新的美伊聯合指揮部戰果統計。2016年攻城以來，聯軍共計擊斃16467伊國武裝分子，679輛伊斯蘭國汽車炸彈被摧毀•6661個炸彈被排除•217自殺背心被清除•47架無人機被摧毀。

至此，死於美國及盟友打擊下的IS共計至少7.6萬人
而伊拉克軍隊和民兵陣亡1.6萬人
庫爾德自治區部隊陣亡1600人
美軍亡36人，其中非戰鬥死亡27人。英國、加拿大和德國各犧牲1人。

公佈埋呢啲數據只會令整個回教世界更憎恨美國
人地心諗:公平咩,夠膽落黎同我隻揪

究竟邊個先係恐佈份子呢....

唔滿意你咪去加入伊斯蘭國咯

美軍亡36人，其中非戰鬥死亡27人

又墜機？

中國都唔好蝕底，快啲公怖殺咗幾多維權份子攞返個 彩

駛唔駛公佈埋幾多阿茲迪同庫爾德人死係伊斯蘭國手下？

左膠邏輯

五毛入黎未

左膠只會在意美軍殺人，干涉內政
對伊斯蘭國暴行不聞不問

美國

伊斯蘭國家 一向憎哂全世界嫁啦
有咩所謂

唔打你, 又比你憎
打你, 又比你憎

不如打鳩你

當年王震 係新疆玩大屠殺

肯定殺多過 7.6萬人

咪一樣
理得係咪出於正義,客觀黎講咁樣做都係暴行黎架咋
完全唔對等既轟炸,當然我地絕對可以支持美軍呢種出於正義既暴行啦

俠義風骨

俠義風骨?

IS 真係好似蟲族咁, 殺極都有

家陣殺左7.6萬名IS, 但IS依然可以繼續戰鬥
而且只係計伊拉克
敘利亞, 利比亞 果邊仲未計

同埋 尼日利亞既 博科聖地.........菲律賓 既阿布沙耶夫........索馬里 青年黨都宣佈向IS 效忠
中國既新疆, 都有幾千人都去左敘利亞加入IS 打仗

IS 總兵力至少有十幾萬人, 而且keep住有新血加入

當中有幾多是平民

美國以暴制暴結果只係製造出更加多既極端份子
由早期既阿爾蓋達到今時今日既IS
未來又唔知到邊個武裝組織崛起,繼續咁做啦,最後受害既只會係平民

ISIS 同越共一樣

平時著住平民衣服, 拎起槍就是士兵, 放低槍就是平民
根本無可以知道邊個係平民, 邊個係士兵

IS 仲識得訓練細路仔用ak47射人
即係你係伊拉克遇到幾個12歲既小朋友, 佢地都可能係IS成員, 突然拎支槍出來射鳩你

侵侵會唔會遲下滅佢族架

支持美軍學當年 新疆王震

瓦哈比派誕生個時美國先獨立無耐

新疆根本好多都是恐怖分子，死不足惜

啲新血 強逼入架
你唔入就殺左你 你入唔入

應該用愛與和平感化佢地

根撚本係個教問題
早排大撚把來自歐洲成長嘅伊斯蘭教徒走去加入伊斯蘭國
歐洲咁撚多元左翼，一樣感化唔到後生一代
上面條左膠真係戇撚鳩
唔支持普世價值梗係消滅佢哋啦
呢班人正牌法西斯你唔鬧走去鬧美國

你可以先加入

跟住打仗果陣借機走佬

唔通ISIS 搵人貼身跟住你咩

有D係恐怖份子

有D係受中共欺壓, 而反抗中共

不過走去敘利亞加入IS果D, 就肯定係恐怖份子

中東又係呀差？

其實而家最恐怖唔係阿富汗果班isis
係 睇完is 宣傳 同炸彈製造方法

係英美法德土生土長果班孤狼襲擊者

美國已經放軟左手腳

韓戰, 美國殺左60萬中共軍
越戰, 美國殺左110萬越共軍

家陣美國先殺得咁小

香港都有一班伊斯蘭信眾

如果有幾條友睇完IS宣戰, 去發動攻擊, 都好煩

真係好撚癲 美國啲左膠又係咁
把口就屌鳩侵打仗 軍事只會激起仇恨乜乜物物
屌你但係冇一個左膠係俾到解決方法出嚟 淨係識任人炸任人斬
次次出事就點蠟燭出嚟今天我 轉FB頭像 打完個靚飛機又咪係返去訓覺

法國班自由主意份子仲大愛到連啲回人IS旗周街行都得
離撚哂罩
你問外國班左膠究竟諗住用咩方法應乎恐怖份子
佢地一個都唔會答到你

就算唔打仗每年都死幾百人

平民數字呢

支那

成個中東炸is ok

其實中共都係

殺一個死七個平民

有很多根本無辜

甚至拎去做生化武器白老鼠
咁搞法越來越多人加入IS
唔計被支那逼害果班

唔好唔記得班伊斯蘭難民強姦義工
新年就集體非禮女人
歐洲好心收留 佢地就非禮同強姦當地婦女黎回報人
IS姦淫擄掠 破壞古代文物 根本係人類公敵

垃圾伊斯蘭教徒由上到下都係咁低賤
真係死不足惜

曬氣 中東問題核心係以巴問題
一日唔妥善處理巴勒斯坦人問題
一日穆斯林會覺得唔公平 所謂islam hates us就係咁解
一係就殺Q曬所有穆斯林 一係就要政治解決
伊拉克，敘利亞已經搞到一穫粥
難民又搞到歐洲無日安寧
依家美國仲要賣三千幾億軍火比沙特 即係想點
btw 我想起一句hitler
"i would have killed all the jews of the world, but i kept some to show the world why i killed them"

有咩煩 聽日港交所繼續營業
番工ge 照番工
空襲都唔會改變港豬會準時番工ge 事實

美國殺得快D
定伊斯蘭國收𡃁快D

點數

伊斯蘭狗無一隻是無辜的